Kohto korra pärrast ollid Kuie walla kohtomaiasse kokko tulnud:
Kohtowannem, kohto kõrwamehhed ja kirjutaja.
Agga kohto käiaid ei olnud, egga mingi suggust kohto asja sellitamist.
Kohtowannem: Juhan Krusert XXX
Kohto kõrwamehhed Kustas Lepberg XXX
Kustas Krusel XXX
Kirjutaja J. Schillert
